中出羊子 預告參選 收集提名 政綱：香港冇事 繼續買樓

「中出羊子」也預告會參選，羊子於Facbook透露索取提名進度退好，接將近所需的100個提名，又展示於地區掛上的橫額，包括「九龍西小動物大使中出羊子溫馨提示：香港冇事，繼續買樓」。

中出一定係最好

痴撚線

支持唔同聲音

陳雲講咗好撚耐呢句 選舉工程嚟